不被捕，不流血

發開口夢up9一下，點解每次都等班狗佈好陣呢？
以上次上環為例，佢地擺明係守中聯辦，咁點解唔等佢佈陣佈到咁上下，就退番銅鑼灣呢？反正宜家係想增大佢地管治成本，衝擊緊既係管治威信，又唔係某一座建築物，既然係咁，點解唔不停轉位，撚狗執波咁撚呢？
次次全副裝備咁落人佈陣，佈到一半又睇住班人散晒去第二度。其實咁唔係更加be water咩？

[全世界尤其前線同我入嚟！] 煙霧彈嘅原理同清理方法

我無野講

我地都要佈陣!
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app